公司有00後唔知咩叫mk

老闆
00後

今個月大家做得好好，傾多左2個客，不過千其唔好做再啲好mk ge廣告洗人腦就可以

咩叫好mk

請問大家會點同00後解釋咩叫[好mk]

利申
我答佢
叫你唔好好似milk咁純情咁解

00後都有得開會

開細會，無分年齡

旺角人